1052 苦主區

講真 係咪要止血走人 各位大仙有乜高見

收息股 唔係高追既咪照揸